警察喬裝示威者犯法證據確鑿 無須負責引出人性最醜惡一面 必須向國際人權組織投訴〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

1

蕭生影有人影到速龍護送廿個由警察喬裝的示威者出嚟，混入人群，見現場多人就突然拎伸縮警棍打人，點知畀人追打返轉頭，之後就抆鎗同開左一鎗，有人仲執到粒子彈

蕭生話嗰啲喬裝示威者的警察，又無嗌自己係差人，又無出示證件，突然就打人同開鎗，人地完全可以自衛打死佢，點知呢啲人係咪賊嚟架

蕭生話警方e家唔係對付勇武，係對付和理非，唔準人出嚟抗議，而響嗰個區域的人警方可以隨便拉人，相當於將嗰個區戒嚴，蕭生覺得警方已經完全受北京指揮